！！連登仔職業全曝光！！

原本做汽水機 但係出錯嘢飲畀人炒咗
有冇巴打有筍工推介